只想講一句：我們的最大敵人是政權，不是警察

不要被仇恨蒙蔽
我們所做的，都要對準仆街政權
係佢地准許，黑警先能咁對手足

五大訴求，缺一不可

錢是香港人的命脈
唯有打擊經濟的，先係有效的不合作運動
動員整個香港吧
無得輸

當然核彈都唔會割

麻煩大家 準備長期作戰
聽日唔好再玩接機 笑笑口和理非
記住個女仔半邊面係血既樣
記住班黑警1m距離內開槍+掉人落電梯
記住依家有幾嬲

聽日12/8 Full gear塞爆+癱瘓 成個機場
唔唱歌 唔接機 唔衝禁區

保持憤怒 統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

警察係維護極權既武器

收皮啦,根本同一樣嘢黎,對你老母閪

Both

ON9, 警察都應該維護法律,
咁佢地依家做緊乜撚野?

黑警暴行

最後3張原片有聲：

打仗會唔會唔殺士兵?

唔撚係呢個政權，黑警可以咁放肆?

今時今日仲撐警嘅，無資格做人
屌你老味同舉手俾人拉俾人打有咩分別

敵人係唔團結! 要人多, 訴求力至能強大.

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

唔好再天真啦大佬 警察就係政權嘅手下

當然唔撚撐警
好撚嬲
聽日都會去機場聲討黑警惡行

只不過佢地終究是condom
終究都是無權力、被利用的棋子